想包養空姐～～～

我今日屋企冇人
過嚟陪下我

好貴

香港啲雞棚執得7788
難啲喎

好耐冇搭過飛機
想攞返個feel

咁點解唔包養機師

包養 一日？

每月底薪8000
每Q 1500

呢啲可以慢慢傾

你搭飛機有同機師互動過？